香港係咪近十年最悲情城市

Newyork先係
為左氹班細路 被外星人炸左幾十次

過埋今日香港點止悲情城市咁簡單